[消息] 45萬張只選了拜登的票分布

45萬張只選了拜登的票分布：PA 有9萬8，GA 8-9萬張，AZ 4萬2，MI 6萬9到11萬5， WI 6萬2

如果係真侵全部反cup

唔怪得侵侵早兩日話自己係大勝

睇住黎做架嘛

做得岩岩好

公道去睇, 依家對外公布0既表面證供都係未足夠

不過我相信上到COURT 應該會準備好晒, 唯有咁相信佢

有冇Twitter ？
廣傳

都係唔敢太樂觀

如果真係咁多證據，朱里安就唔會屌警察唔肯查

除左選總統仲可以選咩

同蚑蝗聚居吻合度有冇100%？？

靠最高法院

兩院
同一張票要投總統，參議院，眾議院

呢45萬張，淨係填咗敗登

兩院無填

Hea撚到

哩個唔關事, 警察不嬲都係廢
就算佢地查又點?
事不關己己不勞心,
哩個做大老闆0既唔會唔知
緊張0既就唔可以假手於人

認真， 可唔可以貼埋ＳＯＵＲＣＥ

其他冇填但仲有咩證據可以令張票冇效

共和黨唔發聲讉責 好大共謀feel

希望啦
不過侵侵表現輕鬆，胸有成竹咁

屌你啱啱好每個州都係多番少少等佢贏

唔只兩院嫁
仲有D council之類, 好似好Q多野填

如果AZ咁都做唔贏
侵真係贏好撚多票

要睇共和黨撐唔撐侵 唔撐 講乜都冇用
不過共和黨個勢都應該要撐 唔撐 美國玩撚完
一個民主選舉被中共偷咗 幾諷刺

無，只係間接證據
唔知侵有咩證據係手

咩消息先
你發夢夢倒？
貼下link都好吖

本來az就紅底
1996年起未輸過

班槍撚點會投民主黨

講啲來源好喎

樓主喺邊度睇返黎？
唔想confirmation bias

想睇sources 上網搵唔到 唔該

條片後面講

[size=5]親~不是填拜登就可以了嗎? 其他是什麼東西看不懂呀! 怎麼不早說呢?

Pin 左

anyone but trump其實唔出奇
不過都係繼續睇落去睇下有無決定性證據

Pinned

公布得既通常係碎料

召喚拜登印票.gif

趕住反超浸浸

所以只填了 投支登

乜美國咁有趣, 未完成既選票都可以當有效 ?

點解要講定出嚟唔到最尾先爆

係喎
淨係選總統的話噉張選票仲有冇效？

最後希望 唯有係咁

成班Hong kong citizen係到幫US president 點票

35:45 開始
仲有講個點票software 係由pelosi幕僚整

佢唔知要做幾多張
驚參眾院票數失衡

傾掂數啦 總之要抆侵落嚟
總統比民主黨 參眾兩院共和黨
2024正統共和黨人再戰

港共中共之流

老實講就算唔係造票
跟正常程序呢啲應該都當廢票？

所以佢一直話，總共有幾多mail in，但冇講話邊區分別有幾多

睇表面真係連COURT都未必開到CASE.....

其實我都唔明
反正都做得票，點解唔填埋兩院

可能怕兩院太明顯？

俾唔夠錢呀
凍飲都要加3蚊啦

唔好天真
『只選了拜登』只係一般人觀感覺得唔太合理。但絕對唔係作廢嘅理由。太弱。

點樣比佢發現到？d票唔係未公開？

咁收左錢淨係指明要投拜登, 其他無講明嘛,
無所以唔識填其他SOR

州警同州法庭真係好撚黑暗

我係MD除咗總統、兩院仲有法官、上訴庭法官、教育局官員、仲有幾條洲既法案問你支持定反對

除咗總統同兩院我都係點只兵兵鳩填

呢度估計仲要係侵贏太多超過預期要臨急做出嚟嘅假票
參考NV有好多無簽命/死人票/唔係喺嗰個州嘅人投嘅票etc. 嘅case

只要再搵落去呢啲州Trump係食硬

民主黨贏左過半數，共和黨一定出黎覆卓

點解開唔到？

趕住出貨啊 無時間填咁撚多啦

fat cheque 咗未？

你睇唔到真係無得有表面證供

等於黑警殺人一樣 你入唔到去你點睇到？

senates無比錢所以唔填

之前偷左美國人資料，依家根據大數據按排印選票。CCP用高科技作惡！

所以點解侵領先咁多MSM都係唔會call

以家全部都係[講]

咁快call 100% 咪無空間做票囉

只有拜登反超嘅州有呢啲情況
其他州啲人就唔會咁諗？

MI條數同我之前睇好似
差5萬幾左右

侵侵捉緊盤好大既棋
等班左膠慶祝完再黎個反cup

推

佢地超越掌心雷，立法會如果再有得選建制應該玩寄票，要幾多有幾多

呢45萬張票咁有靈性
識得去搵需要佢哋嘅地方俾拜登大勝嘅 😂

侵侵咁講得應該有律師團隊傾過

唔驚比人反告番轉頭咩

Defamation 都好嚴重

人證物證都有，都淨係「講」
駛唔駛拎埋啲選票嚟畀你睇過

呢個level唔係警察查, 係偵探或以上加科學家查

內奸外賊串通一氣！依家睇來要一網打盡

兩個可能
1. 係太早放料既話會比對家準備點拆
2. 無料扮四條

真係上到Court先知真相

正常填唔晒應該唔計有效啦

香港超區唔填都好似唔當係有效票

有FC?
你地有冇一張張票對過哂?
唔係我地連左係唔會接受
一律當FAKE NEWS冷處理

Hong Kong citizen 唔可以係 US citizen

而家等睇有票倉火燭

搞成個GOP
佢會變左全面開戰，同埋太假
佢博侵冇人support

好簡單
搵下有冇上幾次大選
只係揀總統唔揀議員既數字對比下

不過我覺得只揀總統呢個未夠說服力
反而早幾日講點票機將侵既飛計左６千比敗登呢個就更明顯
呢個如果官方證實到
所有用呢部機都應該要人手重點

不過侵陣營搵到呢個數字出黎都幾西利
佢可以翻查而家Ｄ選票

大灣區搞緊啦，今次分分鐘係中共獻計比美國民主黨試下個成效

如果抆侵落嚟 四年後成pat屎 共和黨想上場 咪玩啦 侵上場四年都係正統共和再爭架啦
畀民主黨玩到個閪闊晒先畀你整個人工處女膜呀？

個software 咪係民主黨pelosi 有份

PA margin 0.5%或以下會recount
最後0.51%，計到啱啱好

其實本身不嬲都有唔填晒嘅票
但正常範圍講緊幾千票左右
而家只有敗登翻盤嘅州下下有幾萬淨係投登
個比例根本唔合理，而且其他無爭議嘅州無呢個問題先最怪

咁我香港區選見到班垃圾都冇投

因為依D問題票係一個人填好多張,會無指模,重覆指模,同埋填既墨水會一樣

俾幾多錢做幾多野
大家明買明賣，好君真嘅

淨係攞同屆隔離無爭議嘅州就已經唔係咁
只有敗登翻盤嘅州有班人好偏激淨係愛登，對自己民生嘅投票選項都一個不投

你地都識講拜登D票係假, [人證物證]未經證實前大家都唔好太貼住.....

唔係掃大家興, 一日未開始入COURT 都係[講]

最慘係全部都係好間接證據 唔係咩直接證據

上到法院先拎出黎啦

仲Twitter
一定俾人ban fake news

好似有晒人證物證喎ching
做咩咁悲觀啊？

侵叔要贏，係正義嘅彰顯

:FC 咗未？？？
:Fake news

侵要贏埋今次

程序咪錯曬.....最基本都要有證據先開到COURT.....

嘩 唔撚係掛
擺撚到明舞弊喎今次

可以 全部都係tim

都要做
暫時冇得取代

咁都唔出奇?45萬張都唔投參議院,又咁岩響呢幾個洲咁多
你話全美國,每個洲都有幾萬我都算啦
特別呢幾個洲咁攪笑?

哎呀, 真係核突

先前睇倒另外d post 講其他洲總統議員選票比例正常，呢幾個問題洲就不尋常

Same district
257,005 votes for Trump
257,487 votes for the GOP House

275,293 votes for Biden
182,632 votes for the DNC house

上到COURT話張票上有WATERMARK 已經KO PERFECT

塞埋d議題落去好難做假，因為個個州議題唔同，
參眾兩院人名又唔同
所以淨係做到投侵

而家都未頒佈查封票站
重新點票應該好多選票被消失

只有反cup果幾個swing state有問題

唔覺得係有力證據

source?

美國總統影響全世界唔係citizen就唔可以講你都幾On9

根本anyone係左媒正當化做馬
唔見其他洲係咁?

source？

WIN

只投biden 唔投參眾兩院唔俾咩 對家一定咁講 要證明係假票

太天真 轉頭民主黨又話返你有50萬張無效

你身為hk citizen 做乜去睇us news

問題係咁快拎出黎俾時間對家諗

被消失就唔對數，或者鬥票數都係對侵爺有利。

每張都係錢嚟架大佬，唔係好似雲爺爺咁就咁+1咪算好囉

咁撚樣都得
民主燈塔似北歐多過美國好撚多

應該係講準備好哂先一次過放上court ?

Deceased individuals have had ballots cast on their behalf
Underage people voted in Nevada
At least 9,000 non-Nevadans voted in Nevada

以後班民煮黨咪撚再提郵寄

但有冇以往無填嘅數據對比？

大量起貨特價啦

你覺得依度真係全部證據
得45萬票咁少

有問題 仲要係票數岩岩好夠反CUP

唔拎啲證據出嚟，話無證據輸硬
拎部份證據出嚟，又話咁早拎定輸硬

係咪可以用國安法垃呢條On9？

Trump既律師團隊唔係傻既

其實有7段片，好多野爆

咁有無數字係淨填Trump 又兩院無填

其實現家講出黎，D票又未正式放係安全既地方
我成日好怕民主黨有問題都搞到無問題……

唔樂觀，以浸浸嗰種鳩噏往積一陣話有疫苗，第二日啲藥廠話有排都未有

見你地對係咁質疑人地公投既結果 用HK citizen 身分係咁話人造假覺得好撚有趣姐
吖 唔係 巴打有us passport好撚威威 自己投trump就話Biden種票 係喇係喇 叻喇 成個世界圍住連登仔轉 人地選總統都唔得

仲有大量人可以做人証話唔比監票,忽然多左海量mail-in
講依度係至少100個

你睇依條on9仔講野冇內容

如果其餘州無,
得幾個有
就係具體證據？因為統計上不可能

我睇但冇質疑人地種票喎 有冇睇清楚有幾多真美國人投Biden 定淨係睇對侵侵有利既消息呀？

基本上都係侵少過GOP攞議會得票
差距係幾百到幾千

唔投參眾都自
有人話有d洲法例問你支持不支持
切身議題梗會填番1 2題

一個大話被踢爆，左膠邏輯就係佢哋唔會輸，死都要整d野贏
唔對票果陣肯定又屈共和黨偷咗
甚至扮侵粉火燒票站

總之就令到你搵唔到造票根源就當自己贏

係味好熟口面呢

無撚錯，都唔知點解上面有人講到朱莉亞尼好似傻仔吹水佬咁，人地可以搞到5班黑手黨滅團，我信專業

淨係咁唔夠證明果D係假票
你可以話咁樣投既人除左Anyone but trump 之外乜都唔識

同一個黨連中三元幾難 仲要係侵玩完8年
對上一次係列根+老布殊 咁易贏第三次
反而拜登上左玩到殘曬 共和黨要上易得多

Exactly，你唔俾source人哋只會當fake news

你點都要拎多少料出嚟搶返個勢
你睇下幾多人上街慶祝Biden 當選，個個當Trump輸唔起，死唔肯認輸
係要show 返多少料出嚟叫醒返啲人

我係有懷疑過啲票既真確性但係我從來冇講過 Biden種票，如果你揾到我有講過我直播食咗本 passport又點話

MI而經有講Antrim有6000票原來係Trump比咗 Biden

睇多啲新聞啦柒頭

一張十幾個位要填 總統, 眾議員, 參議員, 州長, 州公投, 州參議員, 州眾議員, 郡公投, 郡議員, 市長, 市公投, 市議員, 學區議員

睇pin啦

吓
你知唔知告人程序係點架

但如果咁投票無犯法 法庭都好難推翻結果
明眼人都知咩事 但法庭只可以話有疑點

咁就要睇下以往投票記錄係咪真係咁多依類選票

參眾兩院張票 是否同總統張票分開 而作弊只集中喺總統選票

事關已經有人質疑 話舞弊 咁參眾兩院呢???

trump Trump講AZ英雄McCain壞話，已經夠啦

就算同以前唔同都只係合理懷疑
始終要斷正先可以推翻
唔知仲有幾多料係手

喔你睇唔質疑就冇問題
人地睇有質疑就有問題

同埋你上面果句都已經表達緊你對us president 投
票過程嘅質疑啦喎

都係果句
你身為hk citizen 做乜去睇us news呀

依樣都要上法庭先知
而家45萬票始終都係放風

關鍵州做手腳就反cup

太多變數
45萬張票要做到pattern 唔一樣超難

可以搵icac

按劇情，票倉好快失火

執柒左好耐

或者呢個想法就係冇聯邦制呢種概念嘅人
（就算高層嗰啲知道，下面出手嗰班唔一定有呢類想法，其實連本土美國人有冇呢個概念都成一個問題）

好多人只會Focus喺Trump, 但係美國本身係有50個國家造成，所以一張選票會有10幾個候選人

push

唔洗問，一定係 swing state

睇住嚟食，逐個州反cup，咁樣都過到骨以後唔洗玩啦

你質疑人地淨係睇對侵有利嘅嘢就可以
你質疑人地有冇睇清楚件事就可以

人地質疑種票就唔可以，wow其實呢個世界係咪圍住你轉

最後數得咁慢咪睇住黎食

本土點會無 本土傾州/市公投仲熱烈過總統 因為州/市公投真係對本身州民好影響日常生活

跟習大大學野

左膠：trump搞到火燭

個1%數咗幾多日

其實係咪當廢票？

如果咁講嘅話
咁真係呢450k係極度唔尋常
本土啲人會咁緊張嘅話， 點會唔填埋落去

Fc?

唔係當地人

不過你侮辱我英雄同拎走我槍權比我簡

我簡槍權先

我都想知
如果張票suppose係要起碼投埋參眾兩院
但佢漏空左唔填 算唔算廢票?
定係美國係可以唔填?
即係好似google form果d required 同非required咁
填左president就得

同問
如果唔係required 咁只投登都吹佢唔漲

FC撚表示fc咗未

槍權唔係一個人話事，所以未驚過，但係人地McCain為美國為az辛苦咁多年，死左仲比trump trump話loser

睇地方，但大部分都唔require

其實都唔樂觀

如果冇料到當然自動收皮，
但就算有確實證據證實大規模選舉舞弊牽連太多人，動搖美國根本。

有冇source?想retweet

好明顯做假
但唔知點解覺得咁撚快查得
好似同民主黨夾埋咁
Ps 鳩估

無記錯係可以申請recount

如果最尾反cup
對家又會話法院係trump操控

而家共和黨就係要查部點票機數據，係唔係有人中途停機再大量加淨係投拜登假票入去

如果淨係某部分時間先點到一疊咁既票出嚟，果疊好有可能假票

唔覺得會咁早同公開開底牌

唔覺得最致命既會咁公佈法

其實要compare下其他非swing state 有幾多類似既票
如果無乜就真係呼之欲出
可惜法律邏輯未必會理呢d證據

美國咩野部門都有人阻礙緊D人查, 真係好恐怖好黑暗

已ban

條片冇咗

有料：fc 左啦
無科：侵拒絕下台可恥

諗埋model answer 了

放心 共和黨玩政治玩左200幾年
咁易比你估到就唔叫食神啦

其實az wi pa ga 差1%真係有機會打贏都唔定

你因為無腦用所以其他人都應該唔用腦

咪就係，一分錢一分貨，比你都會冇收錢劃多劃

youtube出手

Decredit係常用手段

信侵侵 唔怕！！

仲未計選州檢察長 州警總長 州財政官

已經睇唔到 係咪有共匪專mon住lihkg

咁多野投 最少投多1 2項

有冇 gab 消息來源？

希望係咁

“Removed by uploader”

啱啱仲睇到

夠証據擺到上court開case咪得
洗唔洗乜都公開咁快比人知

不過好似話az多左好多綠色能源工業 搞到好多加洲人搬左過去 可能會多左好多藍 不過az不嬲都好多老嘢同白人農民 所以正常來講都係會好紅

SOURCE?
有無LINK?

主要要睇埋其他州有冇同樣現象，如果其他州都冇而呢幾個搖擺州有，就變得好可疑

吊youtube又cut片，成個傳媒打壓，仲癲撚過支那

趕住要㗎大佬
仲要半夜開工跑數搞到無得瞓

所以乜叫landslide victory
一個county明明GOP 56:42 DEM都可以作到DEM
贏62%

死link喎
有無backup等人FC下

收皮啦登撚
上到supreme court唔撚承認呢45萬張票
我就笑撚到碌地
準備FBI open up啦

咁你會考都唔駛每題都答㗎...

好簡單就搵到嘅嘢
高中Chem都識點鑑證墨水
指紋就高級少少
登撚真係要求神拜佛唔撚好咁樣反cup
係嘅我會笑到PK

俾定應該無效?

美國都幾黑暗。。。

要睇埋侵呢類票有幾多，最好睇埋歷年數據做比較，咁先有說服力

片都冇撚埋
證據係度咪留番俾人判斷
點解要消滅

支那根本操控晒成個美國

你用啲錯既比喻嚟合理化件事啫

沒有Backup哪有改變

越嚟越似是而非既舉證
但未有實證

希望好似hunter門咁盡快彈一堆堅料出黎

有1/3都咁癲先得人驚

德州都係一樣
左癌擴散

去人地度禁人拎槍....

問題係民煮擋毫無建樹又爆一堆醜聞
共和黨下個彭斯或者蓬佩奧根本未來12年都唔駛諗政黨交替

"上載者已移除此影片"
應該唔係youtube del片
BTW 另一條link

佢哋係慶祝侵敗選咋
邊個上佢哋根本唔care

如果得呢幾個洲有而其他無又係有可疑既..

即係唔止45萬票咁少

沒錯
們美國既社保户口

面係人地俾
架呢係自己丟

明明睇住live佢哋拎住Biden啲旗仔
哎晒Biden咁架

一般常識真係身邊果D仇口先最大
點會淨填個無雷公咁遠既總統而唔報復日日都影響緊自己既市/州長

你講嘢咩 民主黨=左膠=進步=潮流 呢個印象已經入晒人腦
侵做多4年 問題一定會比人放大 除非佢可以好似列根咁隊冧蘇聯 如果唔係正常社會都會追求政黨輪替
何況侵本身形象已經夠差

大佬呀 你張單個量咁大
又賺得你雞碎咁多錢

民主黨玩太盡 呢次仲唔冚黨鏟

不過有點奇怪
如果要造票biden
點解順手唔填埋參眾兩院？
而家兩院民主黨選得唔好喎

驚影響到共和黨議員選舉 共和黨大多數人如果懷疑舞弊令佢地失去太多議席 影響自身利益 ，d共和黨一定會團結反撲. 所以齋打算做走個trump又可以比共和黨議員滿意結局，兩害取其輕孤立trump. 典型共產黨果招拉一派打一派.
一係無估到trump贏咁多 臨時人手加寫幾萬張票唔夠時間. 鳩黎

twitter已經廢左，可以唔駛再用。

Lm等睇啲人弱智偉論話侵唔係公平大勝

就係唔想得罪共和黨掛
共和黨元老都唔係幾想trump 上

thank !

如果連民主大國美國國民都選擇接受咁肉酸嘅種票結果
咁我哋都只能夠睇開啲
或者我哋心目中理想嘅民主政體
只係存在於幻想世界
係我地天真咗
現實就係無論邊度
都總係會有一大堆班低智嘅人
去做出錯誤嘅選擇
人性本惡
人類根本就冇可能行民主制度
個世界就係弱肉強食
個世界就係要鬥奸鬥狠
唔夠人奸唔夠人狠就乖乖地做弱者任強者魚肉

人哋大法院而家咪就係叫停咗條賓州
係傳媒不斷響度報咋嘛
不過事實上傳媒往年都係咁樣做
今次係賤格在一啲都唔提侵打官司

所以咪示威緊囉
我對侵好有信心
如果明顯係盜國

對外國勢力而言
最好既情況係美國內亂
次好係拜燈
最差係Trump
做梅做得差都係一種手段

算唔算解釋到點解
侵輸選票
共和黨贏議席
呢個現像

一般有鐘擺效應，搖擺賓周會擺去另一邊

底特律一直都有做假既歷史 不過今次造得太離譜 做45假票諗住冇人知 係冇可能

有無人Backup?

重點係有阿侵同老友朱利亞尼，佢地打官司多過你食飯

本身都解釋到
balance呀嘛
不過今次係另一種解釋姐

咁你意思你兩黨共識踢侵侵落台？

其實而家啲票站係咪未關
如果係而啲票站係由DEM嘅人hold
佢係咪有機會消滅啲証據

唔會，反而係覺得民主黨兩院贏梗所以無做馬
拎唔到兩院控制權政府會做唔到政策

如果唔係點解要怪佩洛西，話佢要對兩院選情唔好負責？

咪睇下court點判
正常人都會填洗其他啦
仲賴
如果香港係咁你估香港人唔會嘈到仆街
如果啲票係特朗普嘅
而拜登仲輸緊
你班登撚咪又係會係到嘈
返去你個登撚po到打飛機啦
更何況選舉舞弊係好嚴重嘅罪行
係普通地方嘅選舉有都好大件事
仲要依家係美國
一個真係value social justice嘅人
對於呢啲咁敏感嘅議題都會關心下啦
唔係好似啲左媒咁下下fake news拉呀
洗唔洗俾你FC下我講法先

咁精準知道分佈？？？？？

哦！！！！！

一定要啦，俾民主黨過到骨，佢地都死

我諗呢個就係佢地有證據但都唔會擺太多出嚟嘅原因

都唔知個shadow 去到咩程度

咁要睇下張票係咪第二個州運黎

如果淨係眾議院我覺得冇需要造埋
但參議院要flip架喎
有得填埋點解唔做埋

而家就係冇左個藍色浪潮俾人屌緊
更反映件事既不合理

我日撚日bin 鳩cctvb宣布淫登當選

加油呀侵

我估係想警察查完咁d證據就合法直上法庭
而家佢地揸手可能唔係正常渠道拎到

咁就多謝你咁睇得起我先啦
下底果段睇完唔敢駁？

得TRUMP同親佢既反抗 睇佢唔順眼既共和黨人唔會出聲
VS
成個共和黨反抗
就算你咁笨柒你都會識揀

鄰國印唔切

721
唔好忘記天下 _ _一樣黑

其實對比下 參眾票數比例，同總統票
應該見到個分別？

btw, 以前又聽過d 人會權力制衡，總統同國會既票會投比對立方

唔夠 budget 呱
「加錢呀，加錢呀」

希望TRUMP真係有後著
都岩既，依家唔公佈上庭先爆出黎
如果依家公佈出黎，但無人幫佢搜證，好易比對家毀滅証據
但上到庭法官頒埋令既話執法部門就無得唔做野

咁咪重新點票
又得

諗下都知啦
搞搞下過千萬都唔奇

咁應該又冇咁誇嘅

民主共黨

香港仲有左膠幻想一個咁嘅黨會反共

咁trump嘅票有無都有咁嘅情況？

我都想知

推推先

你呢d畜生都識上連登啦有咩出奇

3/11之前有邊個估到 喺一個世界民主大國裡面 對家可以出術出到咁撚樣

屌那媽 Trump 做撚咗咩壞事，
要咁撚樣封殺佢

侵得票少過GOP就有
差距係幾百幾千咁

做好事所以封殺

如果mail in就睇下會唔會同墨水啦

冇理由幾條友由唔同地方寄mail in，結果用同一支筆填啊

順手上埋gab

GA 有 Country 數到既票數多過選民登記人數
個州仲要無即日選民登記

581K 選民登記人數，812K 張選票，但得 408K 投左票

咁全美仲有幾多票剩係投畀拜登, 冇選參眾兩院?

又有冇票剩係投畀侵侵, 其他乜都冇選?

如果堆mail in 票真係查到有系統性咁出術, 咁民主黨同班左膠左媒點拆好呢?

佢地唔報就當自己冇事掛，唔係諗唔到可以點拆

弱智都學人上網

如果真係證據確鑿, 對佢地黎講最後效既damage control就係推一堆替死鬼出黎做condom, dem再出黎割蓆, 然後扮哂野譴責下, 話支持重選. 到最後就當然係侵名正言順連任, dem起碼可以保存實力同埋所謂既"名節"(始終有接近一半美國人係撐dem, 但如果斷正係佢地出術既話我諗大部份左膠都好難會繼續撐落去, 所以佢地會盡一切所能撇離同"主謀"既關係), 然後再靜待時機出手毀滅美國. 當然如果侵順利連任, 亦都會盡一切努力去揪出幕後黑手, 務求將dem既黑暗勢力以及背後既deep state一網打盡

我比較咗其中兩個swing states 大家可以參考下
一陣得閒比較埋其餘嗰啲swing states (包括Trump贏得唔多嗰啲)

所以注定要分裂內戰

紅州無可能接你咁玩 你玩得一次可以玩無限次

Video unavailable
This video has been removed by the uploader

唔好再咁天真啦
呢個世界天係冇眼既
唔係善有善報，惡有惡報架

MI一早話定自己套system 有error甩身

可以推賓州仔去死

拉

Ga先

唔同流合污咪要你死

我覺得係阿共班人唔識填選票

有睇house of cards 都知
議員打一個電話俾警長就可以即刻放人

但我睇fox 果啲係得40萬張票

BIDEN 除左搖擺周
其他洲既票全部少過當年奧巴馬同希拉利

有無咁多巧合呀?

大數據做幾十萬票=總統

搖擺州啲得票搖整都有

每個州都投唔同既參眾議員人選

暫時公怖左既全部都係間接證據
搵直接證據個成本太高

以家好似有大量證人

一早知既野 梗係插針過去啦
侵侵無可能咁天真唔做呢樣野

似係派左or收到80幾萬票
入面有效既得408k

留名等睇左膠出黎講
"好多人不滿Trump先出黎投Biden"

呢鑊真係考驗
仲有朱尼亞妮既能力

如果預左郵寄選票出術，
係會有應對辦法，呢次係民主黨第一次大規模作弊絕對會有腳毛

比侵打蠃左既，土共班友準備定滅亡

我估由拎亨特電郵出來，因為牽連甚廣，觸碰左紅線

我咁諗: 應該係成個洲都統一選票格式同設計，但唔同郡會有唔同地方嘅眾議院選擇、州議會地方選區選擇。而且見過圖，張票會印投票所地址，即係郡裏邊其中一個投票所。

所以本身造出嚟嘅票要喺成個州唔同地方打散就要有唔同選區嘅票。一係就係印定咗拜登嗰Part，然後到知邊度要倒票時，先印埋淨低嗰啲部份同地址，所以本身淨係畫咗拜登，如果唔係就印埋地方相關選擇時有可能唔對位、或者印刷墨蓋過筆跡。

如果所有選區嘅票全張印定，就要多好多人手去預先畫，因為你唔知最終倒票要倒邊度。

但兩個選項都好，到最尾都要有人去提供邊個投咗票、邊個未投票嘅資料，所以點到最尾係咁喺到拖，就係因為要點哂所有票先知要用咩選民名、有邊區有人名、要票先開始造票，而且仲要郵局backdate 選票等啲造咗嘅飛運到。

再估，我相信如果係有人造票，會有畫咗嘅票未寄。因為佢哋都好小心下，做到啱啱好就停手，唔想太多破綻俾你搵到出嚟。一千張有一張假票，同一千張有五百張假票少啲俾人發現邊張真邊張假。

唔會好似中共咁種到咁明顯嘅

直頭當場比埋車牌你投

我唔信!但希望係真!

點呀？係咪仲揾緊我有冇講過Biden種票呀？
等咗你成日你仲未諗到點復我，我對你好失望呀

po證據上嚟等比審查？

佢唔係想Biden贏
佢淨係想美國亂前進唔倒